Netflix's Resident Evil

Netflix’s Resident Evil plans leak out

A synopsis for Netflix’s Resident Evil adaptation was apparently prematurely uploaded to a press-only website yesterday, giving fans an indication that the show might be on the way soon.

The story takes place in the fictional town of Clearfield, Maryland, the back yard of Washington, D.C., the Umbrella Corporation and “the decommissioned Greenwood Asylum.” All three are involved in the creation of the T-Virus; the show is set 26 years after the virus’ discovery.

It has finally been confirmed that a Netflix adaptation of Resident Evil is in the works. Attached is a description taken from Netflix's Media Center. See also a WaybackMachine archive of the search result we took a few minutes ago:

— Resident Evil Wiki (@RE_Wiki) February 7, 2020
Greenwood Asylum and Clearfield, Maryland apparently are new settings to the canon of the 25-year-old franchise. Deadline reported last year around this time that Netflix was working on “a scripted series based on the hit action horror franchise,” which has spanned almost two dozen games and remakes since 1996.

Resident Evil has also been the basis for for a six-film series, starring Milla Jovovich, that collectively grossed more than $1 billion for Sony Pictures from 2002 to 2017.

reboot?

劇

幾年前夠話拍套Arklay講前傳啦